收息股 三揀一

基本上已鎖定 3,5,6 號仔
但仲未決定到扑邊隻
希望有啲客觀分析幫幫忙

我咩都唔識既
但今個月開始月供6仔
原因
3號 貴
5號 不了
6號 特價時段 等升 息口同5仔一樣高

this moment, 6 seems the best.

感謝意見

若果撇除股價高低
你會依家揀6仔？

若果撇除股價高低 你會依然揀6仔？

其實我9up
3號 10送1 又不是現金 我自己唔like姐
5號 依然不了
所以6號

睇來好抗拒5號仔
再次感謝意見

2號仔

高位喔 太貴喇依家

3號唔貴咩

咪掂5號啦
睇好6
再唔係咪1038

都係 波動又大
暫時6號仔最多人支持

早排14蚊已經想出手
但最終都係冇出手
依家冇啦啦日日創新高。。
雖然長擺股價唔太重要
但始終太高位驚驚地

自從33蚊供股之後就上唔返昔日高位
貪息都要睇下佢係咪穩定派息
一定要銀行股收息既11，1398，939，3988，3328，3698都比5號好

有買貴冇買錯
四叔因素未必會影響佢派息方向
始終四叔唔同李生
佢啲仔冇李生既咁把炮
我睇佢會維持紅股派息咁樣一段長時間

我依家都係想穩定居多
而且手頭資金唔多 大概會拎二十萬出來
諗住總好過擺銀行
所以希望有隻股價上落唔大既
我見格離post有巴打推隻87001
呢隻又係咩料
見佢股價極穩定 而且派息都好高
但睇完佢資料全部大陸生意 唔太敢掂

reits
hkex/錢家有道/aastock都有講解
現水隻隻都勁高
而家入就實貪息蝕價

200k我係你就all in 1隻6/7%既收息股
到時一收息就等於出多個月糧咁濟
我而家都陸續轉緊全收息股倉
每個月一出糧成舊錢掉落去唔洗煩
大市升幾多跌幾多都唔關我事

照咁睇依家係咪6號仔最被睇好
而且股價都好似偏低
我見佢早兩年仲有特息派13個幾
冇留意新聞其實咩事派咁多

我依家就係咁諗
好過淨擺銀行收得果幾蚊息

留明

一齊討論下 暫時6號仔好似比較穩陣

即係咩6號仔

6號仔

多謝詳盡意見
但又突然諗到樣野
呢排恒指升咁勁上返二萬八
但佢都冇乜升企左係低位
驚遲下跌返落來時
佢會不斷創新低

長知識了
真係唔太熟 玩左咁多年股都係蝕錢居多
所以依家先想搵隻穩定又有息派既
希望今次冇選擇錯

你有無檢討過自己做咩蝕錢先
學費人人都要交 不過交得有無用先係重點
唔好人講你就去跟 你要自己分析 仲有分散風險
唔好all in 一隻

股票睇長遠 長揸藍籌得330 494就仆街既姐
唔好心急睇短線 溢利基本面一有變化要極速沽貨 唔好留戀

我以前玩都係玩短期
每次都係想賺股價
結果玩到損手爛腳
依家諗住擺入去唔再旭佢了
升跌都由佢 但有股息收下
所以唔希望股價波幅太大
但all in一隻真係唔好嗎
揀一隻都頭痕了
同埋我平時冇乜時間長期捕住
所以都唔想分得太散

你expect揸幾耐?

如果以後唔係突然急需用錢
應該會長揸唔拎出來
而且來緊都可能會人手月供
所以我先咁謹慎唔想揀錯

你唔分散下行業 等輸多次架渣

一陣間呀邊個研究到唔洗用電都提供到能源 即時應用
咁你揸住100手6仔咪含撚？

但真係好難揀
巴打有冇咩策略

如果真係長揸

3號依家太貴 可以等佢跌d先

5號會跌 所以都唔好買住

最買得過係6號 你可以入場feel一feel個市場先

同埋5號呢d銀行股 話就話藍籌 但銀行股始終都係銀行股

上落比較大 同埋唔擔保有一日會有咩事

所以你自己諗喇

2/3/823
寧願買66都唔會買6

連3號短炒
大熊市不遠矣

又煤又電仲可以點輸
老實講煤氣息口咁低真心唔抵買
分半注入6號/2638
另一半可以諗下其他高息股eg 6823/900/626/其他reits 778 808 405.....

6號 賺息蝕價

已經變質了 不是優質股anymore

反而香港電訊唔錯 但冇人留意

咁你有無其他建議>

雖然業務係強勁
但大股東 管理層偏好傾向返長實 長建系統
你見上年派16蚊息 就係話比大家聽
我殺雞取卵

揀反未來幾年有5G業務增長的香港電訊
都係一個唔錯的選擇

個市而家28000
要收息都唔係而家啦

唔建議6號仔
無好選擇就等時機 唔一定要入貨

咁就唔係月供收息啦...

講6無人講brexit........

Lm

3
但我唔鐘意現價買3
忍下手先

on9先買電訊股

穩健D
11點睇
雖然息口低D但股價算幾硬淨喎

見你想買完踢埋一邊, 咁純粹以收息黎講, 點解你會諗3
3仔你揸到第10年, 息率都無5.5%

純收息唔睇2638 ？

得港島業務冇增長
李家當佢atm咁用

點睇richard舊年年尾10蚊個陣大手增持6823

乜個POST唔係講緊要收息咩

唔記得邊度講2638有機會減派息

派息比率105% 搵埋都唔夠派 仲唔減

你連點解升點解跌
reits 係咩都唔知
用歷史價睇貴平就算啦
又唔知點解6號高息
又唔知派息意思

你都係買2800啦

5號有得收股，6號做唔到

想g 請教吓

其實上面講6號高息係有無計埋特別股息？

應該有睇開既都唔會睇計特息個息率，咁6仔點都會有少少增長+業務穩健+5厘以上息其實算係咁，肯定唔算差先

六仔之前太多現金 1038 想要 但私有化唔到
所以選擇 派特別息黎拎啲現金
所以先會有幾次特別高息

其實買中國啲銀行股真係安全

月供緊3號仔
果時咁岩撞正14蚊

睇晒大家既意見 真係唔該晒
依家好似變左集中討論6號仔咁
我會好好考慮大家意見再入手

有咩一手平平哋 又佔比細 好似地鐵 騰訊一手就太貴 我窮學生嚟